保皇狗打手傾巢而出最後一擊

成版都係叫人總辭
同當時叫人投白票/保皇狗一樣
到左投完票
呢班人一樣唔見晒
點解政府咁想dq？
來緊一定大把野所以千方百計dq晒你班民選議員
仲未夠
再搵班打手上來叫總辭
一來分化你地
二來轉移視線
完美計劃

同意
林病要民望，應該解散立法會完全重選